Intranet pour une police d'un serveur GTA 

Pour l'installer :

    Télécharger cette intranet sur votre espace web 
        Dans includes/config.php modifier la ligne else pour y mettre vos login de base de donnée 
        une fois fait , dans la config modifier l'url du webhooks discord 
        Vérifier que $local = false , sinon il va se connecter en local 
        
        Une foix fait il vous suffit de vous connecter 
        
            Utilisateur : demo
            Mot de passe : demo